這個遊戲不是你說花錢就能夠強的

屌你老母
谷阿莫條垃圾拍埋啲垃圾廣告
睇邊條片都嘈住晒

唔駛幫佢宣傳喎